發左手仲有冇見過ex

諗住下個月分手1個月 + 相識1年 約佢食飯

咪on9啦

我未發達唔敢搵佢

無聊 人地當你傻仔 ！！

我面皮厚 頂得住

面你老母皮厚咩講到咁好聽 你係死柒頭咋

冇啲尊嚴嘅垃圾

影衰晒d男人

好地地約咩食飯 開場白都冇喎

話想拎返啲野乘機約